（集思廣益）屯門 - 觀塘最快交通工具

討論下

的士

除62x , 259D
有冇小巴？

258D

冇

平日朝早有村巴

朝早可以試下搭259x/258x 直出觀塘

搭去轉車站轉258/9d
唔使兜市中心